[I/A] 有沒邊隻冷門手機game好介紹?

大廠首抽game玩到厭 仲有沒其他game好玩??

angry bird

城與龍

Crusader quest